README.ME

Título: Calculadora php
<!-- #Projeto -->
<!-- <h1 align="center">Calculadora php</h1> -->


Objetivo: 
Desenvolver novas habilidades a partir do entendimento do funcionamento da calculadora.


FrontEnd: Utilizar html e CSS.
    1-  Utilizar de exemplo calculadora do celular
    2-  Calculadora deve ser ao centro
    3-  